{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62136&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "몽산포황토펜션"
    },
    "text": "ウェルビーイング体験ができる黄土で建てられたペンションです。 周辺には夢山浦海水浴場と夢山浦港があり、車で8分と9分の距離に位置しています。 また、青浦台海水浴場は車で0分の距離にあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiを利用でき、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内にはフットサル場があり、駐車は無料で利用できます。 ただし、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは夏期の6月初めから8月28日まで運営され、天候によって営業時間が変更される場合があります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着てください。 楽しみどころとしては釣りや干潟体験が可能で、釣り竿や装備は個人で持参する必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、20坪客室は20,000ウォン、30坪客室は25,000ウォン、40坪客室は30,000ウォンで利用できます。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、雨天時は利用できません。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの建物は何で作られていますか？",
            "answer": "このペンションは黄土で建てられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には夢山浦海水浴場と夢山浦港があります。また、青浦台海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場があり、駐車も無料で利用できます。ただし、フットサル場の利用は現地の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、夏期の6月初めから8月28日まで屋外プールが運営されています。ただし、天候によって営業時間が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。20坪客室は20,000ウォン、30坪客室は25,000ウォン、40坪客室は30,000ウォンで利用できます。ただし、個別バーベキュー場での利用となり、雨天時は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの釣りや干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、釣りや干潟体験が可能です。ただし、釣り竿や装備は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は利用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 583
    }
}